[冷水]其實以選票數量嚟講，只可以講話小勝

依家以票數嚟講都係講，都係多一兩成，證明藍絲仲係為數不少。

而且區議會唔係終點，請不要驕傲，我哋仲有大把野要做

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

所以立法會唔會大勝

當中有好多都係老人院同埋大陸人

唔會阻到穴蛾用票數嚟打飛機

推

難d, 立法會要考配票
同埋一日有功能組別一日都無得玩